知唔知上莊嘅人最鍾意摸人邊度？

係耳仔，因為摸耳莊員

10/10

bot嚟？testing 123

點解我唔明

00後冇玩過摩爾莊園？

7.5/10
唔錯

0/10 唔得唔好格硬

5/10

00後玩開

08年果時我應該玩緊cso

仲以為莊士敦道

大陸驚

應該係邊度都摸哂，因為博(懵)盡無悔

我都get唔到摸耳關摩爾咩事
利申玩過

賽爾號 山山以前好鍾意玩

0/10

有啲人會讀個摸字做摩

同音

有冇龍炮？

有既話
而家應該兒孫滿堂lu

我有獵戶座

原來你部署咁耐係嚟賣廣告

我淨聽過摸奶莊員

仲有人玩咩

介紹隻game玩下

好似執埋啦wor

真係未玩過

摸屄咁嘅手

94年 聽都冇聽過

尼奧寵物就話姐
摩爾莊園
利申 90後

同賽爾號都係同一間出

96，無玩過

嗰陣執咗啦下嘛

大陸game黎 唔識先正常

4/10
今次麻麻地

00後現哂形

[又回帶] 08北京奧運全城熱捧祖國！厲害了，我的國！

嗰陣時正常啦

閪

好掛住我啲拉姆

屌你啦我都係00後
但係我摩爾莊園賽爾號彈彈堂功夫派玩齊哂
現你老母形

負皮 當係懲罰

未玩過喎 咁弱智咁

51mole

聽都未聽過
大陸仔game?

90後 真係未聽過

唔怪得
嗰時我已經反支
聽得多話過度發展奧運，文化追唔上嗰啲新聞

80後冇聽過

乜撚垃圾……？

大師今次keep住高汁

摩爾莊園
一諗到就笑到仆街

10.5/10

90後完全唔撚明

嚇得我以為咩game咁把炮
原來係支那game

從來冇聽過有人將摩爾讀成摸耳

80後，聽都冇聽過

冇玩過 乜game

幾年前嘅game，已經冇咗

屌你老母玩大陸game仲咁自豪
00後蝗蟲

你條J

仲有奧比島

譜尼時代

個post曝露晒啲90/00後蝗

低汁